title: Versions anciennes
slug: older-versions
status: hidden
lang: fr

## Sortie le 16/02/2020 - Nom de code: DarkTed

## Les installeurs

### Windows

* ![windows]({static}/iconfiles/thumbWinodw.png) Windows: [Rolisteam-1.9.2-setup.exe](https://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.2/Rolisteam-1.9.2-setup.exe/download) (comprenant RCSE)

### MacOS

* ![MacOs]({static}/iconfiles/thumbapple.png) Mac Os X:  [rolisteam_v1.9.2-MacOsX.dmg](https://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.2/rolisteam_v1.9.2_MacOs.dmg/download)
* ![MacOs RCSE]({static}/iconfiles/thumbapple.png) Mac Os X:  [rcse_v1.9.2-MacOsX_setup.dmg](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.2/rcse_v1.9.2_MacOs.dmg/download)


## Homebrew

Vous pouvez installer Rolisteam et RCSE avec Homebrew cask, en utilisant les commandes ci-dessous:

```shell
brew cask install rolistream
brew cask install rcse
```


### Linux

Votre distribution propose peut-être des paquets de **Rolisteam**. Utilisez les s'ils existent.
Sinon, vous pouvez utilisez les AppImages.

* ![linux]({static}/iconfiles/thumblinux.png) RCSE - AppImage: [rcse-v1.9.2-x86_64.AppImage](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.2/rcse-v1.9.0-x86_64.AppImage/download)
* ![linux]({static}/iconfiles/thumblinux.png) Rolisteam - AppImage: [Rolisteam_v1.9.2-x86_64.AppImage](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.2/Rolisteam_1.9.2-x86_64.AppImage/download)

##### Source
* ![tar rolisteam]({static}/iconfiles/thumbtar.png) Source (tarball): [rolisteam-1.9.2.tar.gz](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.2/rolisteam-1.9.2.tar.gz/download)
* ![zip rolisteam]({static}/iconfiles/thumbzip.png) Source (zip): [rolisteam-1.9.2.zip](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.2/rolisteam-1.9.2.zip/download)
* ![tar rcse]({static}/iconfiles/thumbtar.png) Source (tarball): [rcse-1.9.2.tar.gz](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.2/rcse-1.9.2.tar.gz/download)
* ![zip rcse]({static}/iconfiles/thumbzip.png) Source (zip): [rcse-1.9.2.zip](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.2/rcse-1.9.2.zip/download)


### ![Icon]({static}/iconfiles/thumbubuntu.png)  Ubuntu 19.04

    :::bash
    sudo add-apt-repository ppa:rolisteam/ppa
    sudo apt-get update
    sudo apt-get upgrade
    sudo apt-get install rolisteam rcse

### Arch Linux

[https://aur.archlinux.org/packages/rolisteam/](https://aur.archlinux.org/packages/rolisteam/)

## 1.9.1 - Sortie le 05/10/2019 - Nom de code: Bong

## Les installeurs

### Windows

* ![windows]({static}/iconfiles/thumbWinodw.png) Windows: [Rolisteam-1.9.1-setup.exe](https://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.1/Rolisteam-1.9.1-setup.exe/download) (comprenant RCSE)

### MacOS

* ![MacOs]({static}/iconfiles/thumbapple.png) Mac Os X:  [rolisteam_v1.9.1-MacOsX.dmg](https://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.1/rolisteam_v1.9.1_MacOs.dmg/download)
* ![MacOs RCSE]({static}/iconfiles/thumbapple.png) Mac Os X:  [rcse_v1.9.1-MacOsX_setup.dmg](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.1/rcse_v1.9.1_MacOs.dmg/download)

### Linux

Votre distribution propose peut-être des paquets de **Rolisteam**. Utilisez les s'ils existent.
Sinon, vous pouvez utilisez les AppImages.

* ![linux]({static}/iconfiles/thumblinux.png) RCSE - AppImage: [rcse-v1.9.1-x86_64.AppImage](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.1/rcse-v1.9.0-x86_64.AppImage/download)
* ![linux]({static}/iconfiles/thumblinux.png) Rolisteam - AppImage: [Rolisteam_v1.9.1-x86_64.AppImage](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.1/Rolisteam_1.9.1-x86_64.AppImage/download)

##### Source
* ![tar rolisteam]({static}/iconfiles/thumbtar.png) Source (tarball): [rolisteam-1.9.1.tar.gz](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.1/rolisteam-1.9.1.tar.gz/download)
* ![zip rolisteam]({static}/iconfiles/thumbzip.png) Source (zip): [rolisteam-1.9.1.zip](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.1/rolisteam-1.9.1.zip/download)
* ![tar rcse]({static}/iconfiles/thumbtar.png) Source (tarball): [rcse-1.9.1.tar.gz](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.1/rcse-1.9.1.tar.gz/download)
* ![zip rcse]({static}/iconfiles/thumbzip.png) Source (zip): [rcse-1.9.1.zip](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.1/rcse-1.9.1.zip/download)

## 1.9.0 - Sortie le 05/10/2019 - Nom de code: Ostro

## Les installeurs

### Windows

* ![windows]({static}/iconfiles/thumbWinodw.png) Windows: [Rolisteam-1.9.0-setup.exe](https://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.0/Rolisteam-1.9.0-setup.exe/download) (comprenant RCSE)

### MacOS

* ![MacOs]({static}/iconfiles/thumbapple.png) Mac Os X:  [rolisteam_v1.9.0-MacOsX.dmg](https://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.0/rolisteam_v1.9.0_MacOs.dmg/download)
* ![MacOs RCSE]({static}/iconfiles/thumbapple.png) Mac Os X:  [rcse_v1.9.0-MacOsX_setup.dmg](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.0/rcse_v1.9.0_MacOs.dmg/download)

### Linux

Votre distribution propose peut-être des paquets de **Rolisteam**. Utilisez les s'ils existent.
Sinon, vous pouvez utilisez les AppImages.

* ![linux]({static}/iconfiles/thumblinux.png) RCSE - AppImage: [rcse-v1.9.0-x86_64.AppImage](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.0/rcse-v1.9.0-x86_64.AppImage/download)
* ![linux]({static}/iconfiles/thumblinux.png) Rolisteam - AppImage: [Rolisteam_v1.9.0-x86_64.AppImage](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.0/Rolisteam_v1.9.0-x86_64.AppImage/download)

##### Source
* ![tar rolisteam]({static}/iconfiles/thumbtar.png) Source (tarball): [rolisteam-1.9.0.tar.gz](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.0/rolisteam-1.9.0.tar.gz/download)
* ![zip rolisteam]({static}/iconfiles/thumbzip.png) Source (zip): [rolisteam-1.9.0.zip](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.0/rolisteam-1.9.0.zip/download)
* ![tar rcse]({static}/iconfiles/thumbtar.png) Source (tarball): [rcse-1.9.0.tar.gz](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.0/rcse-1.9.0.tar.gz/download)
* ![zip rcse]({static}/iconfiles/thumbzip.png) Source (zip): [rcse-1.9.0.zip](http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.9.0/rcse-1.9.0.zip/download)

<h2>Version 1.8.1</h2>
<p>Sortie le 09/04/2017 - nom de code: Cavallino</p>


<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/Ly4H87hxbpw?list=PLBSt0cCTFfS4InklgvVlZZ1nW3RIrrj41&autoplay=0" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

[Playlist youtube sur rolisteam v1.8](https://www.youtube.com/watch?v=Ly4H87hxbpw&list=PLBSt0cCTFfS4InklgvVlZZ1nW3RIrrj41)


<h3>Packages</h3>
<ul style="list-style-type: none;">
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbWinodw.png" alt="windowsbinaire"/>Windows: <a href="http://downloads.sourceforge.net/project/rolisteam/1.8.1/Rolisteam-1.8.1-setup.exe?r=http%3A%2F%2Frolisteam.org%2Fdownload&ts=1463997292&use_mirror=kent">Rolisteam-1.8.1-setup.exe</a> (include rcse)</li>
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbapple.png" alt="macosbinaire"/>Mac Os X: <a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.8.1/rolisteam_v1.8.1-MacOsX_setup.dmg/download">rolisteam_v1.8.1-MacOsX_setup.dmg</a></li>
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbapple.png" alt="macosbinaire"/>Mac Os X: <a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.8.1/rcse_v1.0.1-MacOsX_setup.dmg/download">rcse_v1.0.1-MacOsX_setup.dmg</a></li>
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbzip.png" alt="zip"/> Source (tarball):<a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.8.1/rolisteam-1.8.1.tar.gz/download">rolisteam-1.8.1.tar.gz</a></li>
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbtar.png" alt="targz"/>Source (zip):<a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.8.1/rolisteam-1.8.1.zip/download">rolisteam-1.8.1.zip</a></li>

<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbzip.png" alt="zip"/> Source (tarball):<a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.8.1/rcse-1.0.1.tar.gz/download">rcse-1.0.1.tar.gz</a></li>
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbtar.png" alt="targz"/>Source (zip):<a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.8.1/rcse-1.0.1.zip/download">rcse-1.0.1.zip</a></li>
</ul>


<h2>Version 1.7.1</h2>
<p>Sortie le 05/09/2015 - Nom: Octavius</p>

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/L6cs-4jn6ds?autoplay=1" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

<h3>Quoi de nouveau dans la version 1.7.1 ?</h3>
Meilleur affichage des résultats de dés quand l'utilisateur lance plusieurs commandes (e.g : 1d6;4d8;3d12)
Répare #14 - compilation avec Qt5.5
Répare #18 - {1 dans la traduction française.
Répare #11 - lien http non clickable.
Répare #10 - Les joueurs peuvent voir les cartes cachées.
Répare #12 - Coupure au niveau des mots

<h3>Fichiers</h3>
<ul>
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbWinodw.png" alt="windowsbinaire"/>Windows: <a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.7.1/Rolisteam-1.7.1-setup.exe/download">Rolisteam-1.7.1-setup.exe</a></li>
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbapple.png" alt="macosbinaire"/>Mac Os X: <a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.7.1/rolisteam_v1.7.1-MacOsX_setup.dmg/download">rolisteam_v1.7.1-MacOsX_setup.dmg</a></li>
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbtar.png" alt="targz"/>Source (tarball):<a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.7.1/rolisteam-1.7.1.tar.gz/download">rolisteam-1.7.1.tar.gz</a></li>
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbzip.png" alt="zip"/>Source (zip):<a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.7.1/rolisteam-1.7.1.zip/download">rolisteam-1.7.1.zip</a></li>
</ul>

<h4>Pour Ubuntu</h4>
<img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbubuntu.png" alt="ubuntu"/>
<pre>sudo add-apt-repository ppa:rolisteam/ppa
sudo apt-get update
sudo apt-get upgrade
sudo apt-get install rolisteam
</pre>

<h3>Comment compiler rolisteam sous linux ?</h3>
Pour les explications, voir la documentation <a href="http://wiki.rolisteam.org/index.php/CompilationLinux">Compilation on Linux</a>
Les paquets binaires arrivent bientôt.

</ul>
<h3>ChangeLog v.1.7 + v1.7.1:</h3>
<b>Général</b>
-Meilleur affichage des résultats de dés quand l'utilisateur lance plusieurs commandes (e.g : 1d6;4d8;3d12)
-Répare #14 - compilation avec Qt5.5
-Répare #18 - {1 dans la traduction française.
-Répare #11 - lien http non clickable.
-Répare #10 - Les joueurs peuvent voir les cartes cachées.
-Répare #12 - Coupure au niveau des mots
-Portage de Qt4 vers Qt5
-Résolution de bugs
-Traduction: allemand, portugais, hongrois et partiellement turc (français et anglais toujours disponible).
<b>Audio</b>
-Nouveau système audio
-Possibilité d’avoir 3 pistes audio en même temps.
-Charger/Sauvegarder des listes de lectures.
-Ouvrir des flux audio (webradio, fichiers distants)
-Intégration d’une liste de lecture de http://tabletopaudio.com/
<b>Dés</b>
-Nouvel interpréteur de dés (DiceParser, voir plus bas)
-Ajout d’alias de commande de dés
-Le maître de jeu partage automatiquement ses alias avec ses joueurs.
-Le résultat des dés est sublimé.
<b>Tchat</b>
-Les liens http sont maintenant cliquables
-La couleur de fond peut-être changé dans les tchats.
<b>Thèmes</b>
-Possibilité de changer les couleurs et d’autres paramètres graphiques de l’application.
-Le thème peut être sauvegarder dans un fichier JSON
-L’image de fond peut-être changer et positionner
-Plus besoin de redémarrer l’application pour que le changement soit pris en compte.
<b>Travail de fond</b>
-L’ensemble du logiciel utilise le nouveau moteur réseau, cela améliorer grandement la lisibilité du code.
<b>Paramètres en ligne de commande
-Plusieurs paramètres peuvent être définies au lancement de rolisteam.
<b>Glisser / déposer</b>

<h2>Sortie le 12/02/2015  - revision 406 - nom de code: Joce</h2>


<h3>Packages</h3>
<ul style="list-style-type: none;">
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbWinodw.png" alt="windowsbinaire"/>Windows: <a href="https://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.6.1/rolisteam-1.6.1-setup.exe/download">rolisteam-1.6.1-setup.exe</a></li>
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbapple.png" alt="macosbinaire"/>Mac Os X: <a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.6.1/rolisteam-1.6.1.dmg/download">rolisteam-1.6.1.dmg</a></li>
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbzip.png" alt="zip"/> Source (tarball):<a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.6.1/rolisteam-1.6.1.tar.gz/download">rolisteam-1.6.1.tar.gz</a></li>
<li><img src="http://www.rolisteam.org/sites/default/files/thumbtar.png" alt="targz"/>Source (zip):<a href="http://sourceforge.net/projects/rolisteam/files/1.6.1/rolisteam-1.6.1.zip/download">rolisteam-1.6.1.zip</a></li>
<!--li>ArchLinux packages: <a href="https://aur.archlinux.org/packages.php?ID=38243">Rolisteam 1.6.0</a></li-->
<!--li>RPM packages: <a href="https://build.opensuse.org/project/repositories/home:laurentwandrebeck">Go this repository!</a></li-->
</ul>


<hr/>

<h2>Rolisteam version: 1.6.0</h2>
<p>Sortie le 29/10/2013  - revision 344 - nom de code: Sacha</p>
<h3>Packages</h3>
<ul>
<li>Windows: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/Rolisteam-1.6.0-setup.exe">Rolisteam-1.6.0-setup.exe</a></li>
<li>Mac Os 10.6: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/Rolisteam-v1.6.0.dmg">Rolisteam-v1.6.0.dmg</a></li>
<li>Source (tarball):<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.6.0.tar.gz">rolisteam-1.6.0.tar.gz</a></li>
<li>Source (zip):<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.6.0.zip">rolisteam_1.6.0.zip</a></li>
<li>Ubuntu 13.10:<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.6.0ubuntu1_i386.deb">rolisteam_1.6.0ubuntu1_i386.deb</a></li>
<li>Ubuntu 13.10 64 bits :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.6.0ubuntu1_amd64.deb">rolisteam_1.6.0ubuntu1_amd64.deb</a></li>
<li>ArchLinux packages: <a href="https://aur.archlinux.org/packages.php?ID=38243">Rolisteam 1.6.0</a></li>
<li>RPM packages: <a href="https://build.opensuse.org/project/repositories/home:laurentwandrebeck">Go this repository!</a></li>
</ul>


<hr/>
<h2>Version : 1.5.2</h2>
<p>Sortie le 30/10/2011 - revision 239 - nom de code: AstrayGirl</p>
<h3>Packages</h3>
<ul>
<li>Source (tarball):<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.5.2.tar.gz">rolisteam_1.5.2.tar.gz</a></li>
<li>Source (zip):<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.5.2.zip">rolisteam_1.5.2.zip</a></li>
<li>Ubuntu 11.10:<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.5.2_i386.deb">rolisteam_1.5.2_i386.deb</a></li>
<li>Ubuntu 11.10 64 bits :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.5.2_amd64.deb">rolisteam_1.5.2_amd64.deb</a></li>
<!--li>Documentation for Ubuntu :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-doc_1.0.2ubuntu1_all.deb">rolisteam-doc_1.0.2ubuntu1_all.deb</a></li-->
<li>Windows: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/Rolisteam-1.5.2-setupV2.exe">Rolisteam-1.5.2-setupV2.exe</a></li>
<li>Mac Os 10.5: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam1.5.2.dmg">rolisteam_1.5.2.dmg</a></li>
<!--li>ArchLinux packages: <a href="https://aur.archlinux.org/packages.php?ID=38243">Rolisteam 1.5.0-1</a>(Thanks farvardin!)</li-->
<!--li>RPM packages: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.2-1.i586.rpm">i586</a> and <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.2-1.x86_64.rpm">x86_64</a> (Thanks WildTux!) </li-->

</ul>


<hr/>
<h2>Version : 1.5.1</h2>
<p>Sortie le 26/10/2011  - revision 236 - nom de code: Lilith </p>
<h3>Packages</h3>
<ul>
<li>Source (tarball):<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.5.1.tar.gz">rolisteam_1.5.1.tar.gz</a></li>
<li>Source (zip):<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.5.1.zip">rolisteam_1.5.1.zip</a></li>
<li>Ubuntu 11.10:<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.5.1_i386.deb">rolisteam_1.5.1_i386.deb</a></li>
<li>Ubuntu 11.10 64 bits :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.5.1_amd64.deb">rolisteam_1.5.1_amd64.deb</a></li>
<!--li>Documentation for Ubuntu :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-doc_1.0.2ubuntu1_all.deb">rolisteam-doc_1.0.2ubuntu1_all.deb</a></li-->
<li>Windows: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/Rolisteam-1.5.1-setup.exe">Rolisteam-1.5.1-setup.exe</a></li>
<li>Mac Os 10.5: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam1.5.1.dmg">rolisteam_1.5.1.dmg</a></li>
<!--li>ArchLinux packages: <a href="https://aur.archlinux.org/packages.php?ID=38243">Rolisteam 1.5.0-1</a>(Thanks farvardin!)</li-->
<!--li>RPM packages: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.2-1.i586.rpm">i586</a> and <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.2-1.x86_64.rpm">x86_64</a> (Thanks WildTux!) </li-->

</ul>

<hr/>
<h2>Version : 1.5.0</h2>
<p>Sortie le 23/10/2011  - revision 234 - nom de code: Grumo </p>
<h3>Packages</h3>
<ul>
<li>Source (tarball):<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.5.0.tar.gz">rolisteam_1.5.0.tar.gz</a></li>
<li>Source (zip):<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.5.0.zip">rolisteam_1.5.0.zip</a></li>
<li>Ubuntu 11.10:<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.5.0_i386.deb">rolisteam_1.5.0_i386.deb</a></li>
<li>Ubuntu 11.10 64 bits :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.5.0_amd64.deb">rolisteam_1.5.0_amd64.deb</a></li>
<li>Windows: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/Rolisteam-1.5.0-setup.exe">Rolisteam-1.5.0-setup.exe</a></li>
<li>Mac Os 10.5: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.5.0.dmg">rolisteam_1.5.0.dmg</a></li>
<li>ArchLinux packages: <a href="https://aur.archlinux.org/packages.php?ID=38243">Rolisteam 1.5.0-1</a>(Thanks farvardin!)</li>
</ul>


<hr/>
<h2>Rolisteam Version : 1.0.2</h2>
<p>Sortie le 30/10/2010  - revision 107 - nom de code: Gin </p>
<h3>Packages</h3>
<ul>
<li>Source (tarball):<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.2.tar.gz">rolisteam-1.0.2.tar.gz</a></li>
<li>Source (zip):<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.2.zip">rolisteam-1.0.2.zip</a></li>
<li>Ubuntu :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.0.2ubuntu1_i386.deb">rolisteam_1.0.2ubuntu1_i386.deb</a></li>
<li>Ubuntu 64 bits :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.0.2ubuntu1_amd64.deb">rolisteam_1.0.2ubuntu1_amd64.deb</a></li>
<li>Documentation for Ubuntu :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-doc_1.0.2ubuntu1_all.deb">rolisteam-doc_1.0.2ubuntu1_all.deb</a></li>
<li>Windows: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/Rolisteam-1.0.2-setup.exe">Rolisteam-1.0.2-setup.exe</a></li>
<li>Mac Os 10.5: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.0.2.dmg">Rolisteam_1.0.2.dmg</a></li>
<li>Install for ArchLinux: <a href="http://aur.archlinux.org/packages.php?ID=38243">AUR</a> (Thanks Farvardin!)</li>
<li>RPM packages: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.2-1.i586.rpm">i586</a> and <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.2-1.x86_64.rpm">x86_64</a> (Thanks WildTux!) </li>
</ul>

<hr/>
<h2>Rolisteam Version : 1.0.1</h2>
<p>Sortie le 18/02/2010  - nom de code: Benam</p>
<h3>Packages</h3>
<ul>
<li>Source :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.1.tar.gz">rolisteam-1.0.1.tar.gz</a></li>
<li>Ubuntu :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.0.1ubuntu1_i386.deb">rolisteam_1.0.1ubuntu1_i386.deb</a></li>
<li>Ubuntu 64 bits :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.0.1ubuntu1_amd64.deb">rolisteam_1.0.1ubuntu1_amd64.deb</a></li>
<li>Documentation for Ubuntu :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-doc_1.0.1ubuntu1_all.deb">rolisteam-doc_1.0.1ubuntu1_all.deb</a></li>
<li>Windows: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/Rolisteam-1.0.1-setupV2.exe">Rolisteam-1.0.1-setupV2.exe</a></li>
<li>Mac Os 10.5: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.1.dmg">Rolisteam-1.0.1.dmg</a></li>
</ul>

<br/>
<hr/>
<h2>Rolisteam Version : 1.0.0</h2>
<p>Sortie le 23/12/2009 - nom de code: Cess</p>
<h3>Packages</h3>
<ul>
<li>Source :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.0.tar.gz>rolisteam-1.0.0.tar.gz</a></li>
<li>Ubuntu :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.0.0ubuntu1_i386.deb">rolisteam_1.0.0ubuntu1_i386.deb</a></li>
<li>Documentation for Ubuntu :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-doc_1.0.0ubuntu1_all.deb">rolisteam-doc_1.0.0ubuntu1_all.deb</a></li>
<li>Ubuntu 64 bits :<a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam_1.0.0ubuntu1_amd64.deb">rolisteam_1.0.0ubuntu1_amd64.deb</a></li>
<li>Windows: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.0_WindowsXp.zip">rolisteam-1.0.0_WindowsXp.zip</a></li>
<li>Mac Os 10.5: <a href="http://rolisteam.googlecode.com/files/rolisteam-1.0.0.dmg">rolisteam-1.0.0.dmg</a></li>
</ul>
